只要戴靚女戴過嘅口罩就係間直同靚女親吻

收費: 一個全新嘅口罩
咁樣靚女就會帶住良好基因存活下去

好好笑呀